曾偉雄：警方武力使用一直相當克制

曾偉雄表示，對於香港近日出現的情況表示擔憂，冀各界理性面對挑戰。

他指，警方的武力使用一直以來都相當克制，而日常執法中使用武力的情況亦相當少。

他又表示，612當日從電視直播畫面見到示威者用各種手段衝擊警方防線，情況比2014年佔領行動更嚴重，更見到當日警方防線一直向後撤......

關你撚事咩，返大陸做官啦

前一哥係咪嫌火唔夠大仆街